進口三文魚藏大麻 警拘兩黑幫漢檢350萬元毒品

兩名被捕男子有黑幫和勝和背景，當中35歲姓梁男子（前座）為一間海鮮公司東主。（蔡方山攝）
販毒集團利用進口三文魚的魚腥味掩蓋大麻氣味販毒。（蔡方山攝）

毒品調查科行動組高級督察黃寶玲。（蔡方山攝）

昨午3時，警方毒品調查科於紅磡進行反毒品行動，在鶴園街1號停車場突擊截查兩名正在卸下魚箱的目標男子，現場8箱由加拿大進口三文魚，有3箱已被拆封，探員搜查餘下5箱，發現每箱底部均藏有4包大麻，另外於兩個紅白藍膠袋內，再檢獲32包重8公斤大麻，總值約350萬元，遂以涉嫌販毒將二人拘捕。

兩名被捕男子分別姓梁（35歲）及姓謝（29歲），有黑幫和勝和背景，當中梁為一間海鮮公司東主，謝則報稱無業。據稱，梁男透過自己的海鮮公司購入進口三文魚，於每個魚箱底下藏有大麻，企圖以魚腥味掩蓋大麻氣味入境，避過執法部門檢查。

警方相信涉事販毒集團已運作數月，主要供應本港市場，警方行動仍在進行中，不排除有更多人被捕，而兩名被捕男子被合共暫控一項販毒罪，案件將於今日（4月6日）在西九龍裁判法院提堂。

煙三文魚

大麻三文魚
新菜色

香草三文魚

55

2000iq

我想知
仲有咩係美國合法
黎到香港就變非法

擁槍
大麻
包攬訴訟

講真話

用大麻來整

香港人好尊重大麻

三文魚食大麻

唔係會過x光咩

電子煙
Uber

smoke weedmon

使用電腦